[寫字日記］臨習《靈飛經》 歡迎有興趣寫字巴絲交流

見到唔少巴絲都對寫字有興趣
但就唔知可以點樣入手
所以希望大家可以係呢到互相交流寫字心得
今次我會主要練習小楷《靈飛經》既墨跡本
因為佢係一本我認為現代人審美既墨跡本，秀麗清勁，神彩飛動，對於未必喜歡古味既巴絲更有現代感。
而且筆法較鮮明易睇，容易臨習

工具好簡單就係一支普通走珠筆
希望各位可以是但臨幾字先開始討論
先臨為敬

自推

原來連登冇人寫字

幫你再推下

靚，自問無咁好心機寫

巴打一齊練

得閒寫下嘛

由普通字形，點先可以寫靚啲？

推 巴打手字好靚

我都有寫硬筆，平時睇小黑大叔同葉曄老師。

好耐冇寫 純自娛 大書法家睇到唔好笑

用毛筆寫？

其實要留意字帖係點寫
慢慢寫下就會明個字點結
好過係冇一個形象下不斷自己寫
咁好難會寫得靚

佢地雖然都寫得唔錯
但冇乜古味，多左份現代既俗氣
同古人差天共地
跟返字帖學先為正途

巴打有書法底子喎寫得唔錯
分享下以前學咩帖

應該係科學毛筆

秀麗筆

冇
覺得靚就跟住寫

勁喎練多啲喎好浪費天份啦

巴打你好

你好呀巴打
支持你岀post